依家仲有冇人用緊iphone se?

我嗰部32fb

有呀，用緊

5s

SE揮手